成班黑社會圍佐敦超過兩小時,仲唔強制檢疫要罰幾錢?

任何在二○二一年一月六日至一月十九日期間曾身處任何位於附件一劃定的「核心區域」內的大廈或構築物超過兩小時的人士（包括但不限於住客、訪客及工作人員），須於二○二一年一月二十二日或之前接受檢測。